# AUSG_Study
AUSG 스터디 내용 정리용 저장소


## Study List

1. 2018 - https://github.com/AUSG/AUSG_Study
2. 2019-1 - https://github.com/AUSG/study_2019_first

## 스터디 규칙
* 주 단위 스터디 진행
* 주 1회 학습내용 공유
* 공유 내용을 정리하여 깃에 저장
* 스터디별로 브랜치 생성하여 진행
* 세부적인 스터디 진행은 스터디별로 상이
* 각 스터디 폴더에 스터디 내용이 작성되어 있음
* 스터디 결과물을 사용해 겨울 세미나 시리즈 진행
* 주기적으로 밋업을 통해 스터디내용 발표
* ***낙오자가 없어야한다***

1. [STUDY 1 Data Engineering](DataEngineering)
2. [STUDY 2 Machine Learning](ML)
3. [STUDY 3 Node.js](NodeJS)
4. [STUDY 4 FullStack Developer](ToBeCharming)
5. [STUDY 5 TypeScript](TypeScript)
